可唔可以解釋吓依家董折同浦銘心個故事最後係點？

想知個來龍去脈

董折等到中幅射死撚左
浦銘心遲左去 回程飛機失事 死撚埋

嘩 原來咁撚樣

乜鳩... 佢入去自殺ja

係咪關個女事？聽人講
之前有追開 依家停咗 突然好亂

咁同等到死有咩分別

咁好睇 自己睇文案啦屌， juno ig 咪有

個女其實可有可無

你寫到好似佢等緊浦銘心咁

btw回程飛機失事係專輯寫？

不過其實呢個位好鬼， 我見佢報紙missing 有董折， 但佢一早死L 左啦， 我諗係玩平行時空

平行時空

773312 都幾明顯

知773312講機械人 但係睇佢冇擺落去album 以為特登唔關事添
唔通仲有第四隻碟

kay 個人專輯（但唔知幾時出）

明曬

飛機失事？有無文案？

個尾大暴走

可唔可以post Kay 點死果幾頁，只係想知佢點死，佢唔係冇去到咩？最尾又飛機失事？

仲有三生一吻係偷情？同之前個女人？